分手後做番朋友？

剛分手 好難受
四年幾既時光都係圍住佢轉
突然無哂人生目標

快d揾翻人啦，唔係佢就好快就比人享用緊架喇。到時先後悔就黎唔切喇，趁宜家仲有得後悔就快d去馬啦，唔好諗喇。我就係過左一個月都冇揾翻佢，咁佢就同另一個一齊左喇。

就算我有搵佢，佢都話無可能好決絕，分手後三個禮拜都無同咗第二個一齊

唉啊~

算把啦你,你知嗎,你成個傻仔咁啊~

都就死,仲要死頂,
你打呢d字之前其實有無諗過架
?你自己再認真睇番
你今日打既呢行字~你真係覺得呢幾粒字可
以激到人嬲嬲豬?我諗你睇

完之後肯定都會認同我,你有無尊

重過我架?求其打堆垃圾出黎,你咁算係咩意思啊!!屌!!真係好撚嬲!!

唔好放棄啊，一段好姻緣唔係咁易揾。試下唔好咁chur佢，過一排可能佢都掛住你呢

天氣凍啦 好想去佢屋企樓下坐 即使見唔到佢

佢有第二個之後已經無再聯絡無chur啦，佢地而家熱戀期，我都做唔到d咩，佢而家好高調咁曬幸福，我就仲頹緊

好慘

人地就開開心心，你就頹到契弟咁，自己諗吓值唔值得？
佢唔會因爲你咁頹咁抑鬱而擔心你，仲會睇你唔起
走返出黎啦Ching

走緊啦，條路好漫長

我同你同一個情況，我明架bro。不過佢有第二個我都有試過揾佢，佢話仲好愛我，不過又唔同翻我一齊。我宜家都好辛苦，日日都諗住佢，個心成日都好痛

佢都係咁講，我都唔明女人

She’s talking shit and move the fucking one Ching

我都係

我都知

不過好似對其他女冇興趣，心入面得佢一個，想揾過另一個move on 都唔得

但係又唔想揾翻佢。佢咁樣揾過另一個好似好撚賤格咁，但係又真係好掛住佢

坐緊車去搵佢 但係明知唔會見到

有時都會去佢屋企樓下坐，但又好驚見到佢

呢啲人唔要都罷啦

咪撚搵
搵完你仲會後悔

利申過來人，曾經復合，最終都係分手

叫人地翻兜個d真係唔好推人去死啦
知道左真正分手原因隨時仲傷

明知道無哂希望 但都重會關注佢 睇下佢有無上線 近況點樣 習慣左會做既野改都改唔到 唉 心好痛

個個都覺得自己同其他人唔同 所以實會搵家 唉 有啲野以為有些少希望 其實最後都係一樣

和你將要離別了 求你不要逃避了
情愛失去價值 不夠努力 問你做過多少
時間不會停頓了 由我出發那刻 心慌了

將快兩年了